有冇手足仲夠膽去做gym

利申好想做但係唔想奶嘢，啲汗傳病毒好有效

停操左 好想操番但真係唔敢玩命

係屋企想做少少indoor bodyweight training 都冇mood, 老豆老母又唔洗返工，係廳做成個傻鳩咁

用橡筋帶做住先
不過唔多操到腳

屋企

去開個gym room唔開。。。想操都無得操

遲啲又試下買啲橡筋帶先

屌我隔離位個肥閪仲成日去做
仲要話自己+其他人都唔戴口罩
佢覺得個場咁大冇事喎
我真係屌佢老母
同佢2個困住一間房佢又唔撚戴口罩

利申：大肚婆

連gym都唔去我真係會抑鬱
老實講邊度避得咁多
洗多幾次手囉

邊避得咁多 依句野應該武漢人之前成日講

忍唔到 最多去少d見佢日日消毒 自己都會拎酒精噴下抹下

屋企一嚿壺鈴搞撚掂

屋企買個引體架

上個月頭去完今個月 根本唔敢去

帶住口罩😷做

冇去 自己係屋企做吓簡單 或者公園果啲器械囉 不過樓下果啲封鳩晒 唔知做乜鳩

其實冇乜意思
有病條友唔戴 佢一咳 如果你距離近一樣招 所以食飯時其實最高危

公園先危啲老友記好興喺啲桿到磨嚟磨去

小d人先做⋯⋯同帶口罩😷

咁無計架喎 你覺得GYM ROOM入面果啲又好乾淨咩⋯⋯
公園入夜先去做 暫時未去
同埋戶外被日照照過 我理解會少啲菌同病毒

又多自私撚
有帶一樣練到